有冇家境唔好宜家好成功嘅例子分享下？

激勵下大家

家境點唔好法先？
你話好似非洲孤兒成功到我就話勁
大部份成功都係一堆資助有人幫有社會幫
呢啲叫運氣

冇
有都係鳩吹
你信連登嘅嘢？

連登仔個個靠自己買到幾層樓

唔洗咁苛刻到下話

我
細個好窮 m記都無錢食
而家可以加大

細個屋企炒股票輸晒住公屋住到中學畢旅屋企人死慳爛慳睇準時機買樓賣樓依家6層樓有間公司仔咁 算唔算成功